# Objectif du laboratoire 4

- Ajouter la prise en charge des chaines de cratère dans la grammaire (string).
- Effectuer une interprétation abstraite pour venir vérifier l'ensemble des types de notre programme.